係無力，唔係冇心

可以點搞？未搵到出路